你係邊啊

後悔有用咩

係你閪隆到

我係回憶裡

一直都在

肩肩

我係度